長沙灣C2岀口有十9幾個Full Gear防暴

屌你咩 唔係以為咁就嚇到人呀？

好多街坊圍觀

我大大力推個地鐵閘 佢望住我
吹咩 我比撚左錢 大大力推爆佢個閘你捉唔到我

洗唔洗咁大陣仗 好缺錢咩

[連登以外]點解張建宗叫人唔好糾纏721事件？